[求救] 有冇人知中原地產立場

如題 因為好似好少聽有關中原地產嘅消息